<p align="center">
   <img src="logo-readme.png" alt="logo">
</p>


<h4>Реализованная функциональность</h4>
<ul>
    <li>Сервер для обработки данных;</li>
    <li>Авторизация и ограничение функциональности по ролям;</li>
</ul> 
<h4>Особенность проекта в следующем:</h4>
<ul>
 <li>Инструмент мотивацией резидентов участвовать в развитии кластера, как творческого пространства, а также для объединения между собой;</li>
 <li> Удобный интерфейс даже для обычных пользователей, которые могут просматривать и участвовать в мероприятиях кластера;</li>
 </ul>
<h4>Основной стек технологий:</h4>
<ul>
	<li>Java 11</li>
	<li>Spring Boot</li>
    <li>MySQL</li>
	<li>MySQL Workbench</li>

 </ul>
<h4>Демо</h4>
<p>Демо сервиса доступно по адресу: https://vigorous-kepler-558aac.netlify.app </p>
<p>Реквизиты тестового пользователя: email: их нет(можно войти по кнопке, не заполняя логинформу)</b></p>




ЗАПУСК
------------
1) Сервер развернут в тестовом режиме по адресу https://www.visdom.tech/kontactor-dev-0.1/
2) Посмотреть работу запросов можно по адресу https://www.visdom.tech/kontactor-dev-0.1/swagger-ui.html



<h4>Самоходкина Ирина Александровна backend-developer https://vk.com/irina_smh </h4>


